SuperJunior崔始源 Like左手足：我能因中彈而死，但信念長存

他已經取消點讚了

支那韓迷暴動了!!!!!!!!!

下個到EXO

韓國班藝人真係有風骨 不反了

支持層主
最好係伯腎

支持放佢隻狗出嚟咬死曬班支那韓飯

收左LIKE

果然係UNICEF大使

有冇cap圖

睇到了

#雖然 sj 個fandom base基本上係咩中国到
但佢跪低就成個韓國市場都唔洗要 專心做佢地既南美同蝗国男国啦
sm一向含開中国撚

想見識下大陸式抵制

取消左like喎

唉大陸狗又要迫人跪
始源

我愛你崔始源

我愛SJ 我愛崔始源

崔始源要跪都係被迫

呢鑊真係要去參選啦 崔大總統

取消左

佢Post咗“I prayed for all of you. Be healthy, be happy, and be joyful under His grace and mercy.”喺Twitter
唔知關唔關事呢

有心喇

我愛韓國

佢個manager 收返囉

始源真係好撚有型

崔生不嬲我都覺佢有型

崔始源我愛你

又靚仔身材又好又有錢又有風骨又有愛心又係UNICEF大使 真係不得了

有心了

玻璃心 碎一地
自己冇自由仲想搞人地

SJ除左希澈老師之外最冧他..

我愛始源❤️

始源💙

我愛ah

門有兩面

香港藝人特別賤格

始源b

我愛崔始源

其實佢型撚到咁
但點解唔夠嗰d咩GD、太陽班柒頭紅

I love you
利申elf

佢之前fan meet知係香港fans仲會關心香港而家點架

支那狗真係宇宙毒瘤唔死無撚用。

笑死班大陸fans仲要好驕傲課咗勁多買碟推sj上一位

嘩屌 始源我愛你

告急 快啲去投票啊

你叫反泡撚情何以堪

傻鳩金希澈利特銀赫學下人啦

死圖 有冇source?

金希澈睇緊倚天

始源bb

源源BB不愧係我地鍾意嘅男人

東海呢

不愧我鍾意咗sj咁耐

大家快啲去Twitter多謝人地

唔好跪啊！！！
香港elf

Simon bb
利申：elf

金希澈真係on9仔黎 迷撐警雞祝豬舟

對韓人改觀

我愛我老公

不枉我做咗咁耐elf

韓庚呢

高富帥嚟講佢係no. 1 中嘅no. 1

佢真係藝人黎講係有氣質，成日做善事仲做埋unicef ambassador

💙

大陸禁韓令咗好多年啦 咪又係有飯食
洗乜跪班垃圾

大陸唔開concert都唔知係個idol慘啲定fans慘啲

我地嘅愛人啊
源源BB啊
佢一定有為我地祈禱

崔始源咁有錢，唔知洗唔洗跪低奶返呢

一齊推到比韓國人知

又黎中韓fans之戰

佢上次嚟香港開演唱會 嗰時6月29號 佢話會一直為香港祈禱

唔顧自己都要顧班隊友啦

我記得
佢一定都stand with Hong Kong㗎

到底點撚解班大陸人咁有愛國心又唔中意番自己國家啲藝人？
利申：唔愛國，7年elf

見到啲韓國elf都幫我地出聲

崔始源 我愛你

其實韓國人一致都撐學生咖喇 係睇佢地睇錢姐

SM奶共
SJ多大陸fan
唔知點解我覺得可能會跪

遲啲可能真係成為國會議員架

取消左like，半跪

具荷拉死左
可能係講呢樣

係啊我都記得啊 嗰陣差啲喊

佢有 佢一直都有

始源oppa

好驚佢要好似周子瑜咁拍片道歉

$m半跪多
全跪韓國屌死佢地

大家去Twitter ig支持下佢啦！

佢好撚有貨嫁喎 sj 其他團員話 就算sj 搵得再多野都唔夠佢本來既多

S

個tw 13:12 post
具荷拉單野係岩岩幾個鐘先發生架喎

快啲上twitter多謝佢！

識玩喎，依家韓星market 點知中、韓兩個？
好多外國反共聲音越來越響！

本身都覺佢好靚仔

玻璃心黎啦

班支那人真係玻璃心到仆街
我諗始源點都要被sm迫佢跪架啦

韓國人！感動！

紅個堆咪走晒去歐美開con
間唔中咪黎下香港澳門韓國
分分鐘唔介意去唔去到中國既

不過主攻中國市場個啲韓團就收得皮咁解

始源真係好正 愛你

佢紅嘅時候 果班柒頭都未戒奶啦

全世界係得支國班fans咁玻璃心

Super junior好多fans，咁都夠膽鬧始源，分分鐘韓國人幫返我地

Push

型

💙💙💙💙💙💙

煲大個衝突

始源真係好好

推爆佢！！！！！

韓國人真係好好！！！！

可以拎來煲仇中情緒

我愛崔始源 點解我男人可以咁撚有型
利申 做咗八年elf

低調表白sj!!!!!!!!!!!!

sj啲嘢明買明賣
自己心甘情願買咗之後仲要話
你收我哋支那人錢 所以你就要反對港獨！ 一係就唔好賺我哋錢
明買明賣㗎喎 唔講仲以為佢哋收嘅係中共嘅維穩費奉旨要奶共咁
in fact佢哋班井底之蛙連五大訴求不等於港獨都未知

最幣佢地又真係幾靠大陸fans...睇今次album銷量就知

我愛牙源！.
大家快啲去Twitter多謝佢！！！

見到始源twitter開始比五毛攻陷

成班支那要人道歉🙄以為自己邊個

支那人d元素表肉狗也不屌啦,仲咬,想中毒咩

永遠支持Super Junior

睇到都感動 親身聽佢講會喊出黎

其實佢地最錫台灣fans
不過sm 就

EXO上次黎香港演唱會改用多左廣東話講嘢

果然冇愛錯佢地

利申 10年elf

收到喇 btw sm一定跪

同唔講普通話

聽到玻璃碎嘅聲

奶少陣啦，準備衝出黎跪

十年elf表示都想喊
其實要多得金義聖出聲先

仲有instagram!!

碎曬啦，d玻璃

HIS實係講緊具荷拉

始源

呢個真...
由幾年前已經係簽售 成卷album單比佢地睇

禁韓令搞到成班支那雞嚟香港搶票

支持崔始源

我諗個his係解耶穌

屌啱啊班大陸雞上次激動得制，差啲拍跌埋我部電話

周子瑜果時新人又冇背景 始源祖家大粒野點同

Super Junior, we connect

講緊耶穌

通常神祇用her

主要係顧返成員始源有錢到跪唔跪都冇咩所謂

感動
利申:八年ELF

呢個又唔使過分解讀嘅
佢不嬲都po開呢啲嘢佢虔誠基督徒

利申7年elf

支那人仆街死

但SJ其實都幾親中
半奶共

微博啲人真係好撚玻璃心 睇幾個留言已經頂唔順

以前睇錯韓仔

耶和華絕對係用his.....

「國家面前冇愛豆」

玻璃心到

難講 為左個團好大機會要跪

相由心生

Siwon

屌 團團黎香港開con都係啦
明明搞應援都係香港站搞

最尾個日比班大陸喱站搶撚左黎做
應援紙用殘體 又屌點解唔講普通話 都on9

屌記錯，自膠

不愧係UNICEF聯合國大使

講到自己好撚偉大咁結果咪又係用iPhone 去韓國掃貨

無愛豆既話 限韓個陣就咪撚再追星啦

elf愛你啊 崔始源

補圖 btw已del like

大家去佢ig twitter 支持佢啦

呢個真係最乞人憎
啲黃牛炒到double啲大陸人都照買
嚟到又唔守規則
咁多年嚟所有地方都係統一一款手燈
硬喺鍾意舉啲五顏綠色大陸味濃嘅燈牌
啲Idol入鄉隨族講廣東話 又屌人講野佢聽唔明
真係比佢班支那雞吹漲

7年ELF表示冇愛錯人

上次dne嚟香港 全廣東話

屌我都記得 聽到勁撚感動

其實依家係咪冇左禁韓
早排有團去左青島開簽名會

喺ig story/post 同tweeter hashtag #thankyousiwon 有冇得諗？

始源b
冇愛錯你！

不概為崔始源

8年elf表示冇愛錯人多謝你呀老崔

我都見到依句 好嘔心

應該係偷雞開下咁

上Twitter支持始源

激死班支那傻系

係
佢地d應援on9到
鄭容和solo con encore個陣唱喜歡你
鄭容和實識聽啦

國際戰線有得諗 繼nba之後又connect全球

屌你老味
班大陸狗飯番自己蟈家D嘔像得唔撚得
乜撚野國家面前冇愛豆
直情將中蟈擬人化當成嘔像好過啦
唔好日日迫害其他國家愛豆

聽過有幾團
連班大陸喱都心疼佢自己哥哥係大陸點比人對待
叫佢哥哥咪再黎中國喎 好心疼啊

我到依家都好記得

因為青島同韓國近先去嗰到開，同埋唔知係咪因為贊助商先去

屌睇親con都好撚多大陸雞
撞黎撞去推黎推去痴撚線

Sj不嬲最出面係人品
崔始源不論公開定私底下都做好多善事
真係無鐘意錯佢地
九年ELF黎報到

崔始源之前直播都有pray for all 雖然佢冇講係香港但係其實大家心知肚明 佢同埋佢成員一路都有關注香港

轉個頭咪又係去問哥哥幾時嚟中國

繼續限韓令啦
班支那傻系咪繼續幫助下其他國家既旅遊業囉

就算跪低咗都唔會怪你

大家都知間公司幾賤格

佢應該係好唔開心囉今日佢有個朋友死咗

始源BB

唔計呢單野
真係好撚憎大陸飯圈 成班低智細路日日罵街
擇日再屌

跪咗都唔會怪佢

Hkelf要做返啲嘢 我唔想佢為班大陸飯跪

其實點解要去中國做狗 去其他國家都待遇好啲啦
聽過啲團去中國因限韓唔比唱韓文歌
接機個陣就黎逼撚死粒星 完全無秩序
仲有啲土豪富三代課金要去同星影相

以後唔笑韓仔了

唯飯成日覺得啲成員做9佢哥哥

d韓星唔去大陸咪班支那人咪死哂黎香港睇CON

始馬

咪係
上次雪莉出事單野咁啱撞正cb
成班又玻璃心怨黎怨去
屌你老味人地出事啊
可唔可以比番少少同理心

感動
利申6年elf

雖然知你最後都會跪低
但都多謝你為我地發過聲
支持普世價值係冇錯架

利申 十年fans

siwon oppa
果然change maker係唔同d

最底嗰句，「去過韓國旅遊就知道呢個國家嘅人睇唔起中國人仲想賺我哋嘅錢」，想問有邊個國家唔係

始源係KPOP界最man

自己鐘意嗰團人但自己踩翻同團人係咩玩法 重上埋微博熱搜jm9
利申：elf

Support 始源
利申elf

大陸飯圈D毒唯真係好撚toxic
垃圾蟈家培養垃圾粉絲

愛足你地九年真係無錯

Btw見到班支那雞啲留言玻璃心到
好撚想笑鳩佢地

10年elf表示佢地都知
只係出聲就會俾班中國人屌
Btw崔始源我愛你冇諗過你會like

啲大陸飯真係乜都鬧一餐

大陸限韓

跪都無可厚非 始終大陸ELF都真係好多

重點係明知人地睇你唔起仲要追
有返啲骨氣咪追返自己國家既星

唉一定會跪

佢跪左啲支那人咪繼續追囉
冇骨氣㗎

洗跪....
sj本身上晒神枱

始源好正呀同我哋we connect!

唔該整個韓版nba事件出黎

講真我覺得好難唔跪 大陸飯咁多 為咗大隊跪都可以理解

屌 聽撚到佢哋話叫班idol講普通話就嬲
香港嚟㗎 講廣東話呀
要聽普通話咪等佢哋去大陸開囉
叫你個黨取消限韓令囉
又要落嚟搶飛
返大陸啦屌

良知不過睇微博D留言玻璃心到呢•••

支那韓粉玻璃碎滿地

撐住啊始源 愛你

做個懶人包connect韓國人

支那人野蠻要你國藝人跪低

真係聽到喊 到依家都仲記得

香港elf撐住你呀

idol黎講係韓國好似唔算神枱? (唔太敢講)
就算全盛時期 佢地都自嘲自己係韓國最唔受歡迎
佢地的確係海外受歡迎啲
利申 elf 唔想佢地跪

自膠咗 係twitter
有冇elf跟隊？
同埋有冇一個係辨識度高啲嘅hashtag?

超話好多玻璃碎

班大陸閪係咪真係脫飯啊 係就快啊 咪撚去睇演唱會啦 留番個位比我

同問

抵佢咁撚型棍

啱呀屌你老母
澳門場啲黃牛咪撚收埋啲飛呀
比返個位我地啦屌

係, 咪撚再黎香港睇con

True 佢哋係元祖 係韓國出名但唔受歡迎
不過其實得大陸飯反緊佢
(雖然我知大陸飯佔好多...

人哋話國家面前冇愛豆喎

不嬲都係咁架啦班支那狗 成日懶偉大話咩國家面前無愛豆嘛
Btw 肯定本身唔係飯始源先咁口響要踢佢走啦
利申：elf too

八年elf覺得無愛錯💙

仲記得上次dne東海話會為我地祈禱好感動
點知完咗concert就見到手足跳樓嘅消息

馬始世界第一 佢真係好撚柒型
利申 10年elf

收皮啦一個禁韓令出賣哂佢地啦

同佢哋講定聲唔該先

已經見到班玻璃心大陸飯叫始源退團
好憎佢哋一有咩事就割嗰個成員蓆
仲要懶偉大話咩為咗大隊好
咁割法成隊人都冇晒啦

不嬲最愛始源

最好佢地真係脫飯 以後睇咩場都唔使食牛
蝗口裡說不身體卻很誠實 我說唔信佢地會罷睇

係
完場即刻down咗

岩啊屌

ig要人
Twitter要人

班五毛黎啦！！

佢條撚樣上次屌9我抹黑exo
唔需要同佢咁好聲氣

我就唔信支那唔再追韓星囉

我都記得

啱啊屌 郁啲就割

去支持下為香港發聲既藝人啦

求路人都幫幫手去始源twitter度多謝始源～
twitter: Siwon Choi

次次去睇演唱會附近都係啲蝗 真係好掃興
唔該快啲脫飯 還我真香港場

退乜團 人地係韓國團體嚟架 韓國人都未出聲 班支那偽粉算老幾

根本睇完韓國民運史
就知你班小芝麻無可能配得起人地啦

支那雞用追星個套擺落政治真係好on9

真 推！！！

馬始比班玻璃心攻擊緊 大家可摸耳上佢個推 support下馬始
跪地jj插沙 求求各位連登巴絲

支持

Hashtag係咩
集中火力支持

It’s ok哈哈哈
Super Junior已經係神台級
今次班玻璃心

又手滑啦
炒速炒車都係睇定啲

大家去住呢個po support 始源先
樓下勁多大陸閪

崔總我愛你

大陸閪reply 有200幾個like
手足100個都唔夠

其實都係唔太明點解咁多人怕得失支那人 冇左支那市場 香港人有錢過班賤畜N倍 佢地都係靠香港搵食 更何況e加西方多得之前共雪同NBA單野 再加埋south park單野 唔奶共先係明智

推呀

出道咁多年仲可以開世巡
韓團黎講真係唯一

岩啊 最好韓國都唔好去
韓國一場con先七百幾蚊 次次比佢地炒高幾倍

重點係人地有咩諗法你唔鐘意 脫飯好唔睇佢又好
咩事要人地要左支那感受要退團割蓆

作為elf 我覺得好欣慰
咪由得班on9玻璃心碎滿一地囉

不嬲都覺得佢好靚仔

Twitter要人!支那雞殺到黎
@siwonchoi

Pish

simon
好幽默 我真係笑咗

估唔到會Connect埋Super Junior
再見了大陸ELF
늘 고맙고 사랑한다

十年elf 相信其實佢地一早知咩事
但大陸人又真係養佢地
就算跪低都可以理解
馬始真係好型麻煩大家支持返佢

佢就算啦好嗎。。。

支持為香港發聲既藝人
下面好撚多五毛呀

收皮

人地根正苗紅架

Who cares 韓庚？？？？？？？
俾尿自己個frd飲、係人地婚禮「非禮」女藝人呢啲人仲撐？

好想睇中韓大戰

冇idol 屌你又追韓星 思想綁架人 on9

佢哋真心覺得自己養起sj

微博開始黎料
不過好似崔始源都試過薩德系統個件事
Po左樂天牛奶糖張相又係咁嘅情況

始源呢啲大愛左膠都撐香港
支那快啲制裁所有韓星
唔好再衡落香港搶黃牛演唱會飛

件事有冇上到Naver ！韓國人知道未

一隻手撳電話上微博抵制另一隻手成袋周邊

明顯唔妥支那啦

班支那閪話左脫飯就唔該脫啦
講真始源咁有錢使賺你支那幣？
馬始真男人
利申11年elf
平時香港場要同班支那閪逼已經好嬲
突然間醒起舊時班撚屌掉燈牌上台
掉到希澈爆曬缸

崔始源bb我愛撚死你啊

利申ELF

嚟料左幾個鐘

佢唱歌唔係最勁
行演員路線
韓國多數極度靚仔唔紅
要泡菜樣

Twitter 要人

咁韓國文佬支那真係出好多錢

收到風上面2020年唔再禁韓 呢排都鬆左

Twitter
@siwonchoi
快啲多謝牙源！

留名激嬲佢
佢去聯合國演講提香港
真男人黎崔上帝

Sor冇睇時間
自膠

崔始源本身好似係有錢家庭怕什麼

好撚正啊

睇佢微博 跪咗

岩岩跪左了 成班on9小粉紅係咁叫佢退團on99

喊到pk。。。

Oppa we connected

D&E 演唱會

推

喊死我

好有愛

大陸仔都唔係傻 知你要中國市場先SAY SORRY
但LIKE得條TWEET都知佢咩立場

屌
釋放始源
肯撚定係支那經理人寫架啦

佢地跪都係為大隊著想 知佢地係企我地呢邊就夠

避重就輕
完全冇講到佢咩立場班小粉紅又要心碎啦

Twitter冇po喎

始源唔係用apple機㗎咩？

睇啲字句就知咩人寫啦咁鬼中共式發言

我唔信佢寫得出「止暴制亂」
多謝你始源

其實班大陸西有無諗過迫人跪係無意思
人地咁大個人會支持既就會支持
唔通你嘈兩句就會改變立場？
出口術安慰下你班傻仔咁解

始源用iphone唔係用android

實係啦
佢都唔撚係用三叔

屌次次企坑一定有堆支那人 仲要勁撚無禮貌 撞嚟撞去
屌佢老母

佢用iphone嫁喎

佢哋真係好撚乞人憎 成撚日國家前國家後 屌 你唔好去追彭麗媛 燥咗

突破盲點

睇佢10月仲用緊ip7

韓國人好多都企香港人呢邊
支那嗰班迷妹小粉紅不願面對

屌 我在場
入伍前最後一場海外con搞到咁柒
退伍做訪問個陣又係咁用中文9叫
雖然佢都算識聽姐
但唔撚係係韓國同韓國idol講中文啊嘛

買左飛睇韓國場
已經預計到到時班蝗又用中文9叫

有得諗！睇完崔始源微博下面啲留言嬲撚到 HKELF做野！

一定係被跪低 打得咁通順又識用止暴制亂我真係唔信係佢本人打

呢個月換左iPhone 11 pro
總之唔係Samsung

係佢ig留言屌啲大陸人一陣就已經勁多大陸人留言追擊番我到底有幾玻璃心

yes
止暴制亂完全係支那藍絲terms
唔信佢會識

用乜翻譯器會譯到止暴制亂

韓國人都唔會識打止暴制亂啦⋯⋯

佢po左仲撚衰

始源心心

係咁㗎啦 以為全世界都識中文 之前睇唔知邊個idol喺美國showcase嘅片 班支那係咁用中文叫我愛你

tui

睇名仲以為係愛麗添

崔始源Lotte 集團

韓網嗰邊知道未

諗起佢兄弟彭于晏都係奶共

咁就要再禁翻啦

真

佢條垃圾sperm都撐得落

最好係人地like一like就干涉到笑死

呢個好笑

$M一向都舔共

始源老撐

利申：10年ELF

我唔信始源中文勁到可以打 止暴制亂呢個四字詞

算啦預左
不過心入面點諗大家都知啦
全世界得支那人先有啲咁獨特嘅思考方法

好難 韓網討論緊具荷拉

其實而家諗返薩德根本就係韓國內政
支那就用人民幣限韓令打壓韓國
韓國人唔係仲忍掛
你地嘅民主自由都得來不易

我愛你呀崔始源
就算而家跪低我都知咩事 唔係怪你
冇鍾意錯你哋💙
利申 8年ELF

佢哋喺寒國的確國民度唔高
跪都情有可原

呢d term真係支那人先講得出

好彩冇鍾意錯人
利申9年elf

同埋始源學中文係學繁體字 佢撚識打你啲殘體咩

韓流帝王唔係叫假

Elf here too!!不愧係sj,無鐘意錯人！班大陸人真心麻閪煩，比極權洗哂腦

退團呢樣野 韓飯先叫得郁
但韓國人大部分都撐香港
真係彩佢地都傻

In 始源 we trust
果然係做議員嘅材料

咪係 成班On99以為自己乜水可以同全世界elf為敵

你諗多左啦，班韓粉花樽黎，同大陸粉差唔多，最中意小題大做玻璃心

哈哈哈哈
你一定係elf

始源Oppa我地愛你到底
一切在心中 我地明嘅！

笑死
咁有政治智慧一定無事嘅

SJ既中飯今次回歸買左幾多專？
應該係好多

佢五大訴求咗

我係佢老婆 已fc

呢個真 強仁都係因為韓國fans先會正式退團

老實講始源最多咪唔去支那囉

韓國分化支那時候。

有心就得啦

佢哋真係覺得全世界都要圍住佢哋轉咁

ok 即刻和解

大陸西最好一邊罵一邊課金養我地哥哥

照課金但人地唔去佢中國開show，幫補其他地方資源

好似係成20萬..total都係得32萬左石

elf表示希望佢無野
佢就算say sorry大家都明咩事 嗚

始源坐擁成千萬粉絲

淨係po微博唔po twitter都知咩事啦
比面安慰下你班玻璃心咋

早兩日碌ig 仲諗如果佢地都肯為hk 發聲就好，不枉我鍾意左佢地咁耐

李東海開緊live

oppa

燈牌真係好樣衰 破壞哂個VIEW同氣氛
做應援又要聽大陸站支笛
真係講起就火滾
以前傾應援試過傾到我喊

BTW收到哂多謝始源
SM奶大陸奶到咁
之後嗰篇微博肯定係公司打
食屎啦SM 同公司嘅團同SOLO賺埋啲錢都唔夠某團蝕

6月李東海係dne演唱會算半出左聲 雖然無直接講到明 但係pray for hk呢句 台下elf都知咩事

有心支持已經夠 跪左都可以理解
果然無愛錯人
利申 6年elf 但本命唔係始源

但感覺佢地去到韓國無咁惡
係香港完場送哥哥收工 爭靚位搞到差啲同支那人打交
反而係韓國就乜事都無 佢地惡唔起

開親李東海live都係見到李赫宰先

類似韓國百佳嘅公子

大家知咩事

李東海6月 D&E演唱會已經話會為香港祈禱
唔知有無其他ELF聽到
不過個陣大陸人唔知咩事先無屌鳩佢

siwon 我知道一定係公司逼你跪!!!!

Where？

都好奶下 隊WayV有個明明係德國華裔都要話自己來自「中國台灣」

youtube

完左了

btw同一間房

YouTube 啱啱完左啦

好感動不過垃圾sm為咗賺錢一定會逼佢跪

佢地真係自我膨脹到一個點

WayV係SM唔係SJ

thx

已經喺twitter瘋狂咁鬧返走啲大陸閪

我都記得個下真係勁感動

班友唔用腦 係到瘋狂製造敵人 最後只會反咬返自己

唉希望可以放過佢，唔想睇到佢被逼跪低

其實佢已經係weibo道左歉
但在心中啦

依個真 成班臭雞走落嚟 整臭晒香港

都冇講自己咩立場 其實好ok啦咁樣講得
都係用嚟um住班大陸閪把口啫
都唔會係佢自己寫

韓國人應該最能明白香港人爭取自由民主既理念

韓國人既民主係用左好多年同血與汗爭取返黎
香港人唔好放棄

我知我睇錯以為佢講SM奶共

好多五毛

不枉我迷佐SJ9年

接受到 無其他跪得咁樣衰

who cares

2008年四川大地震，出道三年當時年僅22歲的崔始源默默捐了30萬人民幣賑災，而且是因為當時中國自己捐款內部出了問題公開捐款人，大家才能知道他做了善事，他是真的為善不欲人知。

我就是好奇 你們這些叫他退團的中國人在自己國家發生災難的時候貢獻過一絲一毫嗎

崔始源是有欠你們什麼嗎
為什麼一個像天使一樣的人要被你們這麼噁心的人指指點點的 我就覺得很好笑
轉至: 藍色十五號 Blue No.15

班粉絲一定無問題
問題依家比班生蕃中既無腦生蕃咬中
始源對住雜種打飛機都洗唔甩個港獨名

個下真係好感動😭😭😭
大佬佢哋都好中意香港

成班celf以為個世界圍住個支那轉
崔始源喺微博所謂既”澄清”一定唔係佢打，佢用iPhone
希望大家唔好怪佢跪低咗
仲有東海喺香港既演唱會講咗句Pray for Hong Kong
其實佢哋都好好不枉我鍾意咗佢哋咁耐

係咪17前兩日青島簽售全圓佑落機俾人影到佢“um”住耳仔行 隔住mon都覺得好撚嘈

D小粉紅翻牆睇人地明星like咩
跟住再用被人過濾咗同惡意抹黑既訊息屌鳩人地冇睇清事實 邊有民族既人民咁撚反智

佢哋仲叫崔始源去微博睇吓真既新聞喎
真係人唔笑狗都吠

笑左出聲
崔崔高學歷富公子睇報紙都係睇英文洗唔洗你班大陸閪教佢睇新聞

大陸飯圈真心嘔心 成鬼日鬧嚟鬧去
唯毒多撚到傻
追星係為左開開心心嫁嘛 佢哋都唔知為乜

都都批係追自己國家嘅星嫁
但你知啦 支那星質素好得好邊
而且 追自己國家嘅星個個飯圈仲更加嘔心
基本上冇團飯咁濟 成日罵來罵去

蝗嘉爾lv就話無左班蝗唔得姐 sj上晒岸驚條毛咩 蝗又善忘

佢哋成日覺得洗咗好撚多錢落佢哋到，幫佢哋刷銷量嗰啲
咪覺得大晒囉，⼀定要就晒佢哋咁
有見過sj開香港場，班大陸elf係微博話聽唔明廣東話，想佢哋講支那話
屌，聽唔撚明就返歸聽啲支那仔演唱會啦

其實點解班大陸elf成日都要黎香港睇con
罷哂啲位

因為大陸有禁韓令

Sorry sorry sorry sorry Chi na Chi na Chi na Chi na

黎緊澳門場照黎

感動左 泡菜多謝你

到時有咩事在場既elf手足記得幫手

好想問下班支那elf 係咪真係罷澳門場 係罷就快啲罷 我即刻去買 咪撚再抄高哂啲價

同我爭老公

去嘅話 記得搵多幾個人陪 特別企位嗰啲 想嗌口號都一齊先好嗌 如果唔係 我驚佢地真係圍毆你呀

諗起SS8 Seoul 完場有人嗌
班支那飯聽到呆撚左

有無香港elf黎緊會去澳門場？留定名先

不解釋

Here

又玻璃心

No challenge no change

應該係國民度高但無人氣

退佢老母， 去twitter 支持始源

抵佢咁靚仔

暴露自己有幾野蠻

多謝你

好心就學下嵐啲中國飯啦
之前櫻井節目講香港係微博都係得少少飯講
成班啞撚哂啞濟
嵐照樣話去北京搞演唱會咩事都無發生過咁
而家班elf發大嚟講又叫佢退團又剩上哂熱搜全微博都知
因住累埋自己個oppa呀

放心啦我見佢地微博仲搶緊票搵緊人夾酒店

不嬲用把口反

有靚仔又有型又有錢又有良心，有冇咁完美呀

唔反韓了！！韓國瑜除外

支持始源

有冇link?
想知咩事

我都係八年elf！！迷團第一個就係始源！！💙💙

集合HKELF啦喂

澳門有23條好似唔嗌得？戴返頭盔先

依家ig發起左集體團購 始源time slip封面，一齊支持下始源！如果有連登仔都想支持既話，千其唔好係香港買，因為唔計銷量，盡量搵韓國代購

快啲去多謝佢

有冇link?

型撚到

支那人好恐真心好可怕

馬始源係咁完美，不過有一樣缺點就係成日自黑，浪費顏值

我地明曬

佢地有講香港加油

我有聽到！

對住班大陸閪真係笑出聲

國內黎講 國民度高 但冇人氣
畢竟出道咁耐 係韓團始祖
但仍然有世巡 真心佩服
走國際路線既老男人 南美個邊勁多ELF

而家好撚搞笑係當埋崔始源支持港獨

平反六四 天滅中共

咁紅都表態，正！

聲援SJ始源於twitter對香港新聞讚好而被中國網民惡意中傷一事

傻鳩金希澈得佢喺到v

大陸人真心on9,國家面前無愛豆，仲要未分清是非黑白係到話人地未分清楚，笑撚左

佢成日都係咁 我以為係特登

我今次都幫不倒他兜了

佢係特別既存在